唉……頭先行街跌咗部舊電話，想報失係咪應該去警察總部？

部舊電話都仲值幾百蚊，唔知邊度唔見咗

你嗰部係咩機？

LG，巴打有冇跌嘢？

有冇人響金鐘跌左部LG電話

上水啦

not this

好心痛，想去報失啊